大家有冇個on9男朋友？

我知道如果我喺度講我男朋友壞話，大家一定又會話我係雞、係港女 。但我只不過想分享一下我男朋友嘅on9野, 等其他人都一齊分享下，等我覺得自己冇咁慘（睇人仆街最開心） 。
我先簡介下我同男友，我同男友係我讀大學嘅時候，我返part-time識佢，佢有一雙好靚嘅眼，同埋佢好單純好乖 ，我當時好快就比佢迷暈住(我認其實我都on9)。不過慢慢就發現好多問題，佢個人係好被動嘅（除咗追我嘅時候好主動，佢為咗同我有共同話題，佢會睇我鍾意嘅書），而且我係佢初戀，佢基本上咩都唔識（唔識氹人，當你嬲嘅時候佢只會由得你嬲。教極佢女仔嬲嘅時候要攬下佢，佢都係會唔做），我同佢就嚟拍咗兩年半，以下我會講下佢係呢唔長唔短嘅時間有咩on9事例 。
1.喺街識咗個伯伯
佢嘅為人就好似每日都係歡樂滿東華咁樣 ，充滿着愛心。佢返工嘅時候，陪個客人傾計，個客人係個老人家，佢就同個老人家交換電話。咁都唔緊要啦，難得有人咁有愛心，但佢會因爲要同個伯伯食飯，而放我飛機，或者拍拖嘅時候帶埋個伯伯 。
2.個人真係好唔小心
佢係可以開個罐頭，都可以開到要去醫院聯針。拎少少野又會倒瀉出嚟，吉支飲管落杯珍珠奶茶，都會整爆個杯、跑下去追車，又會仆街⋯⋯但凡可以出錯嘅嘢，喺佢身上都可以出錯，真係好恐怖㗎！
3.借錢俾「朋友」
返工有個聲稱係好兄弟嘅人（識咗幾個月），問佢借左一萬，佢可以諗都唔諗就借比人（佢本身唔係有錢㗎）。最後有冇還到？大家唔使估都知啦！
4.好鍾意遲到
我係一個好重視時間嘅人，如果約人10點，我10點就一定會出現。但如果約佢10點，佢就會10點先出門口。問佢點解唔早啲出門口啊，次次都有唔同原因—搵唔到着邊件衫好、出門口之後發現唔記得帶銀包、鋪機未打完⋯⋯
5.放我飛機
促成我打呢篇文嘅原因，係因為佢今日放我飛機（當然唔止一次啦，但今日我真係好L嬲）。話說我今日要考一個好重要嘅試，為咗呢個試，我哋已經好耐冇好好地拍拖。咁我就約咗佢考完試一齊食飯啦，點知係考試之後，我就收到佢個message話唔一齊食飯（但其實佢係我考試前果moment send俾我，好彩我嗰陣已經熄左電話，如果唔係我唔知可唔可以好冷靜咁考試 ）我考完當然打電話咁問佢點解啦，個原因係今晚要同好多親戚一齊食團年飯（但其實佢一早話唔去都得）。我問佢點解突然一定要去食飯，佢話因為屋企有一支流浮山嘅蠔油，如果唔拎過去，屋企人碟菜就會無味。
講到呢度，我諗大家已經好清楚佢有幾咁on9。我希望大家睇完呢篇文，除咗一齊鬧下我男朋友之外，咁可以留言一齊講下自己嘅另一半有幾咁on9
其實女仔好多都好愛男朋友，有時係香港嘅男仔係自己唔為意之間，做咗好多on9野，先逼走自己女朋友。
其實我今年啱啱畢業，出到嚟做嘢好大壓力，有時都係想同佢開心下姐。（返工全部都係女人，大家唔使話我貪新忘舊）我冇將呢篇文放喺感情台，係因為都想大家分享下fg返工嘅嘢，總之推到比我個on9男友睇就得
利申：我同佢仲未分手，佢係有上連登嘅。大家不妨留言「教」下佢啊。

下個會更好

教你老母

仲諗住係連登仔教

份人咁撚好心好易畀人呃身家

下個會更好

你想推到比佢睇到
點解唔直接講

利申女朋友中意我on9

男朋友做野唔洗你教

分得

我已經同佢講過好多次，佢次次話知道個問題之後，佢都唔改

笑死

又真係幾on9
但你好愛佢
出黎撞下板咪醒d lo

我有個中同都係咁on9
你條仔姓咩

改唔到 果種蠢同on9跟一世
同埋去驗驗iq

咁你又同佢一齊？

就咁睇覺得你男友係輕度弱智
利伸：冇惡意 真心覺得

Exa7ly 有個親戚都係咁
成日食飯問人要唔要豉油
但我地食緊牛扒

教條撚咩 分手同我一齊啦

On9 得黎好有趣

咁長點睇呀

T姓on仔 ?

唔敢驗 驚個結果太可怕

咁你個親戚都幾貼心啊

可能同你個名一樣

你值得擁有更好

唔係

介紹你男朋友比我識 做兄弟一流

你男朋友好可愛

你男友算幾好仔 你唔要 應該大把女等住要

我好醒好細心 對人又好 個個都讚我好好先生
但係就係無你男朋友對咪暈到人既雙眼

我男朋友又係有啲on9
諗住買珍珠奶茶等我收工飲，
但係又可以整唔見支飲管
揸車，好慢個陣又唔記得自己用緊二波
就黎feel到死火又唔踩極力子同轉做一波起步
搞到死左火
不過佢有想醒，就係佢唔會借錢比人

傻人有傻福

你男朋友係唔係因為愛護海龜先走飲管咋？

叫佢唔識揸唔好學人揸棍波啦

例如呢
你點on9法先

我玩pubg追住啲隊友打

On 99 分手咪害人啦屌你老母

On9先溝到女

可唔可以介紹你男朋友我識 想問佢借錢

以為開你罐頭開到要聯針

9/10

樓豬男朋友：

佢係比女溝 真係羨慕

又放我上連登

做乜嘥時間幫人教仔
不可一不可再

好對唔住 我知錯喇

反而覺得on9還on9
你講人情世故野on9都仲有得改
但遲到同放飛機我覺得係唔識尊重另一半
不過你要直接D 同佢反映下囉
講完佢都冇咩改善既話 都係冇咩擺你係個心上面嫁啦
溝你果陣緊係飛天遁地都得啦
依加都到手既野睇佢著唔著緊就知愛唔愛你

又寫得幾盞鬼

我男朋友個種on9 係佢可以隨時隨地訓著, even 係啲好重要嘅時刻,例如今日搭飛機
最遲8點要到機場, 我4點開始text 佢text 到6點幾都唔應機 電話又唔聽, 已經知唔對路
近7點終於覆我話執執下野訓撚著左 好彩呀媽叫醒佢

Gay post

同我扑野啦 臭雞

有冇咁on9

屌 越睇落去就覺得你男朋友同我一樣咁on9...
唉

佢份人好聽D講好隨和,咩都唔著緊
難聽D講無交帶
再難聽D講係無責任心
遲早出事

單純
但蠢兼on9

男朋友都幾可愛吖 睇得出你好似湊仔咁

如果唔拎過去，屋企人碟菜就會無味

笑左出聲

做咩咁話我
可唔可以唔分手

見到呢啲咁戇鳩嘅男人都有女朋友，就覺得啲冇拍嘅正常男人好撚慘

有fd又係好似樓主咁上下情況，其實都幾慘，屌柒條仔又比人話港女，唔屌佢又谷鳩氣sosad]

樓主係垃圾清？

遲到同放飛機嘅男人就係垃圾

痴撚線，幫人湊仔都有

依啲唔係叫戇鳩，係叫缺乏自理能力

可惜不是你，陪我到最後。

馬雲：蠢（=on9）仲衰過生cancer
但我覺得你男朋友好q呀⋯柒呀

心地善良嘅好仔
但成日湊仔不了
我應該會激死

咁你都頂到兩年 respect

樓主連登搵男朋友？
呢到個個都好猛料

我覺得佢似係弱智
要唔要去check下智商？
分手啦 將來都唔知要幫佢收拾幾多爛攤子

都唔係咁on9掛

我男朋友都勁on9，有時真係好嬲
成日行行下路仆街呢啲嘢唔講
成日問埋啲on9問題 好心大學生就學下google啦乜嘢都問
之後一啲勁common sense嘅嘢都唔知
有次我問佢中意食咩魚，佢答我紅沙魚
英文名mary佢一路以為係marry
tap&go佢以為係tab&go
埋單用銀聯卡佢同人講信用卡
抹身個啲lotion佢叫bb cream
仲有勁多勁多例子 救命

我好中意食KFC

都唔知話佢蠢定天真好 俾佢激死

或者拍拖嘅時候帶埋個伯伯

咁on9都有女

咁唔係on9
係蠢

加多個鈍

好想識你男朋友

好聽就單純唔好聽就低能
不過醒目既又未必會簡你
向好方面諗佢都算係好仔
唔純既又話人玩鳩你感情
女人都係先比壞男人迷惑
受過傷先甘於搵好仔埋單

其實好似中一半 會遲到仲有d自私 不過團年飯會叫埋條女上嚟食

好正 希望唔係扮
利申 巴打

約女朋友都成日遲到就知好打極有限
要人浪費時間喺街等佢
極無責任心而且自私

完全明白
仲要我次次講完佢有咩做得唔好
都口講話改但下次又繼續錯

無嘢好講
男朋友無樓主嗰個咁戇鳩

完全明白你冇惡意但真心覺得佢係弱智
因為真係好似弱智

話人嘅時候不妨睇一睇自己

可能喺你自己眼中覺得自己冇做過戇鳩行為但係喺人哋眼中 可能有唔同嘅睇法

睇完....如果係真既 你都仲未同佢分手
所以我俾左個讚你

遲到最乞人憎

樓上連#1都quote
同樓主條仔一齊去驗下IQ啦
quote你老母呀

我男朋友個種on9唔係大意/唔小心個啲咁
佢個種on9係正常人理解唔到個隻
即係心諗「你做乜9？」個種
例如 佢好中意同公仔講野
有次去左屋企 我去左廁所
佢就係我間房 對住我隻公仔講我壞話
之後比我阿妹見到
當晚就問我男朋友係咪平日好大壓力

樓主其實知唔知ON9係點解

單係遲到依點,點解仲做到男女朋友?
約10點,10點先門口
遲早實分手

笑撚咗

其實無㗎 咁睇落佢係天性on9
拍拖唔應該教一個人 而係大家好自然做大家想對方做嘅嘢

連拍拖都預埋個伯伯，成件事咁有喜感嘅

我個男朋友都好on9, 佢係勁鐘意食野嘅on9仔 同佢去旅行仲以為拍緊美食特輯，次次搭的士個開場白都係問司機附近有咩好野食

睇完你篇嘢更加覺得自己男朋友真係好好
今日開心會更加倍珍惜佢

拍拖同吖伯一齊行街

真係好on9.....

On9到咁
你男朋友係咪叫Terry

對唔住，我會改

邊到可以買到枝蠔油 想買

下個會更好

而個男仔都會變更好
即係你train 好條仔俾人

( Show Blocked User - 黑夜傳說 )

On撚9覆原post都要quote
阻9住個地球轉真係唔屌唔撚得

曲線晒恩愛

唉連on9仔都溝到女

試過係餐廳等男朋友㩒錢等左成個鐘
我打極佢電話都冇人聽
過左半個鐘佢終於聽我電話
佢話佢幫人做緊問卷 好快番
再過多幾個字 我再打
打左幾次佢終於聽 話比人捉左上gym room sale緊佢走唔到...
最後我嬲到仆街 佢仲話我好心幫人你都嬲...最多下次我唔幫人做問卷

利申 已分手
冇樓主咁好忍耐力

平時都冇話覺得老公特別醒 睇完呢個post之後真係要讚下佢

其實幾得意 一齊on99咁過世都幾好呀

唔只on9 係好撚on9

好可愛

On9得嚟又幾可愛

原本入嚟諗住負皮 點知睇完又真係覺得佢幾on9

連女都冇呀

希望多啲女朋友黎睇𠵱篇文

樓主eq好高

你唔on9又點會有個on9男友呀大佬

你男朋友應該係有輕度弱智

我試過啦，唔work㗎。我ex係公認嘅on9，遲到離地少爺仔就基本啦。
我勤力進修考試，佢就話我鍾意份工多過佢要分手。我好同意，亦多謝佢飛咗我。
散咗之後佢繼續post令人費解嘅ig post. 我見佢早兩日先係啲on9 ig 感情post同人嘈交。

我男朋友既on9係我住柴灣
佢幫我將啲淘寶買既野送去荃灣
仲要嗰次啱啱買撚左個櫃
要呀爸特登揸架車去先咁遠水路拎到番黎
不過都好感謝佢願意幫我整淘寶既

話要攞支蠔油嘅藉口可能其實只係掩飾佢突然良心發現食團年飯好重要，你團年飯都要男朋友陪你其實你真係覺得冇問題？
有你呢個女朋友唔知講咩好，你係女朋友你聽到男朋友話唔去食都冇問題就應該屌佢啦。

On9無藥醫

咁好人，會唔會第時可以讓埋你比人

好似我咁，除左識伯伯

要埋我果份 忠忠直直 終需乞食

blocked 唔想睇你放閃

明知佢ON9 咁你同佢又一齊?你好似仲ON9

呢個真係笑左出聲
係個餐廳等成個鐘都幾絕望

我男朋友又係好on9
有次賣兩張演唱會飛比人 合共二千蚊左右啦
咁買家就入咗半數比佢
之後條友突然話唔要張飛
佢夠膽死即刻過返果一千比個買家

呢個係真係on9

我個ex都係on9到令我同佢分咗手
講真遲到放飛機呢兩樣野根本代表佢唔上心 將你個priority放到好後
遲早頂唔順

唔識輕重嘅男友都幾絕望

我ex都成日鬧我on9, 鬧完我通常費時同佢嘈，
唔出聲就算，
等佢下左啖氣，
但佢成日都小小事就鬧我on9,
既然我係咁on9, 咁不如算。
所以忍忍下，有一日忍唔住講分手。
最後佢喊住話會改，唔再鬧我on9，
但我已經知走唔落去,
所以都係飛左佢。
依家有新女，相處真心開心好多。
樓主男友，建議你找個合適你既女友，
呢個既然覺得你咁on9 ，
早d分手搵新一個，好過唔忍心然後自己唔開心好耐。
利申，過來人經歷。
搵新一個啱自己既，真係開心好多

幫人教男朋友

如果要揀 食團年飯同拍拖
我都會揀食團年飯
但問題係
就算唔計支蠔油
食團年飯都唔會係食果日先知
佢知自己約左你既話 應該一早同你講
依個唔係on唔on9 而係做人既交帶同責任心問題
遲到更加係

我男朋友都好on9 人影都冇隻 on撚9

有個弱智男朋友都上黎開心share

好明顯佢都係弱能智果堆

成篇文好鬼
如果講到咁單純咁乖 先唔用on9黎形容
伯伯係咪佢屋企人
成日做錯野係成日俾人閙先驚錯而做錯
團年飯拍咁耐都唔叫你 問都唔問?
遲到放飛機會唔會係有人阻佢出黎

其實係咪佢屋企人唔like樓主

好鍾意咬我
同埋佢好鍾意睇keroro同蒙面超人之類既野
前排因爲日本倒數有紅白節目
而搞到蒙面超人要延期播映
所以佢就特登打封email過去日本電視台果到投訴
聽到佢咁講都覺得佢好on9

Keroro同睇拉打有咩問題
屌你老母

我男朋友都好鍾意睇蒙面超人

應該冇智商嘅

男朋友on9得好可愛

Mm mm mmmm mmmm mmmm mmmm mmmm mmmmmmmm mmmmmmmm mmmmmmmm mmmmmmmmmimminmmmmmmmm mmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmpmmmmmmmmmmmmmmmm mmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmpmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmm mmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmlmmmmmmmmmmmmmmmmmmmm mmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmlmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmm mmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmimmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmo mmmmmm mmmmm mmmmmmmmmmmmkmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmimmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmm
Mmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmm
Mmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmimmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmm
Immmmmmmmmmmmmmmmmmmm
Mmimmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmm
Mmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmlmmmmmmmmmmmmmmmimmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmm mmmmmmmmmmmmmmmmmmmmm
Mmmmmm
Mmmmmmmmmm
Mmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmpmmlm
Mmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmp
Mmmmmmmmm
Mmmmmmmmmmmm mm mmmmim

。。。。。。。
紅沙魚
我就黎標屎水

痴撚線呢個po好撚正

不過，絲打們有冇諗過自己另一伴真係有少少弱智？

仲有冇more？？？講埋條仔年齡

側邊聽就覺得可愛。一兩件柒事都叫可愛嘅，一連串嘅on9行為真係要驗下佢個腦，驗埋自己個腦：點解會同一個咁嘅人一齊。

屌點頂呀
第一點都仲可以接受
其他真係忍一兩次會頂唔住爆

btw, 嗰啲覺得自己男友係on9得黎好可愛好搞笑嘅故事可唔可以慳返？入黎曬命好撚柒。

想聽樓主嗰類：真心on9冇腦，令你嬲撚到要share出黎一齊數臭佢嗰種。好正

關垃圾清咩事？

咁係因為我男朋友咁生動有趣先

救命 我男朋友又係試過話係公司拎咗好多BB cream返嚟，睇返原來係BB搽身嘅lotion

你女朋友會鍾意同你屋企人食飯嘅？

弱智邊有得醫

見到佢嗰個真心悔改，又好愛自己嘅表情，再帶些少無辜嘅眼神，你又會原諒返佢

你咁好幫我quote多次成篇文，我都俾個讚你呀

我個on9男友試過女同事M痛，佢借咗條我送俾佢嘅頸巾比個女仔戴，之後仲好開心咁同我分享呢件事

哇 佢唔怕啲公仔篤佢背脊咩？

又幫人湊仔

你男朋友唔止on9咁簡單wor
係弱智
點解可以有男仔咁蠢
我真係好頂唔順呢d onon99既人
fd都唔會做

好彩佢唔係縫自己對眼姐 都算叻仔㗎喇

我成日都覺得自己男朋友唔用腦
真係話佢on9都晒氣
之前話約一齊去塔門 咁塔門好遠要預早好多時間
個陣夜晚傾緊約幾點(當時夜晚11點)
佢：我唔同你傾喇 我要訓喇 我要凌晨3點鐘出發...
會唔會係早到凌晨3點出發 又唔係睇日出....

仲有 佢仲同我講話去完塔門之後想去salon剪頭髮(元朗)
去塔門都用左成日喇 去完要剪頭髮
可唔可以正常小小

佢屋企環境係點呀？
你有無同佢傾下？
真心好大問題
佢有無諗過邊件事重要d
定係其實佢扮野
係想同你分手

有一支流浮山嘅蠔油，如果唔拎過去，屋企人碟菜就會無味。

笑左

其實Terry都幾正呀

男友既on9就係次次都話下次會做好啲 不停loop loop到已經對佢冇期望

大把女仔等住要佢d身家？

我都覺得會係咁 但個心總係會好希望可以train好佢，然後留俾自己

會唔會係我識果個？？？

好似我男朋友會做嘅嘢，不過好彩我一早教咗佢千祈唔好做問卷

認真個人on9其實改唔到
你今日話左佢呢幾樣野on9
聽日又會有幾樣
盡早分手啦 青春唔會等人

唔識扮識果下先攞命

咁我承認係我本身自己唔鍾意同親戚食飯，所以先唔覺得去食團年飯係咁大件事

你男朋友又係日日都歡樂滿東華？

你忍咗佢幾耐先分手？

如果係佢自發性既係完全over左
如果個女同事係痛到街都落唔到既要你男朋友買咁之後好應該問佢拎番錢
當你男朋友有米大方唔計較/唔好意思拎番個女同事d錢
咁佢點解又要你俾番22蚊佢 仲要好似俾乞衣咁俾得兩粒
真係好有問題

你有冇諗過係你個Ex令你唔同咗咋？
同埋新呢個你同佢一齊左幾耐，佢發現左你啲on9ness未?

我果個唔係on9 簡直係痴線
佢返三份工
（屋企住公屋，但唔算窮，老豆有返工，老母都有返兼職，阿哥搬左出去住）
日頭返office 夜晚做兼職 放假揸的士

佢對食野要求超高 絕對唔食隔夜餸 唔食微波爐食物

佢幾年前考左車牌買左部車之後幾乎完全無搭巴士地鐵
要佢搭巴士地鐵同叫佢去死無乜分別
佢話等巴士好麻煩 d班次成日延誤又行得慢
寧願花錢買部車都唔同人逼地鐵

好彩既係佢唔煙唔酒唔賭錢

你試吓自己都再on9啲，可能佢就會搵到你㗎啦

同埋佢係一個極度準時既人 咁耐以黎只係遲到過兩次

掩飾都作過個好d既理由丫
咁都諗唔到仲要講堆碟菜會無味
唔講唔知原來佢枝蠔油係自己開工場自家制
蠔油周街都買到枝啦
佢講得出呢個理由就已經係on9啦

其實我覺得佢講呢個理由係純粹搞笑
只係樓主太認真

個伯伯唔係佢屋企人嚟㗎，只係返工既一個客人 （當然啦我唔排除會唔會好似TVB嘅劇咁，個伯伯先係佢真正嘅爸爸啦 ）
覆返你第二條問題，佢屋企人好鍾意我，我本身好尊重長輩。好多時我一上到去，佢阿媽就會同我講佢個仔又做咗啲咩野激嬲佢，叫我幫佢好好話下個仔（因為佢覺得佢個仔淨係聽我講 ）

性格幾似我
我女朋友因為咁飛咗我了

有冇諗過有時係講大話呃你

我欣賞你男朋友嘅執着
Btw, Keroro真係好好睇

估唔到反應都幾好，我本身仲以為會有好多人屌7我 我聽日收工得閒再打

大慈善家

你好似有好多怨氣喎 你都一齊share下啦

之前翻咩Parttime

你識果個係點？

樓主男朋友應該都唔會有咩大改變
你話拍左半年 都仲可以期待下
會令佢越黎越好
唔洗下下湊仔咁湊

都兩年幾
仲係會因為鋪機未打完 遲大到
同埋會臨時放飛機呢d咁冇交帶

樓主唔好放返佢出黎

咁係你男朋友對生活有要求姐 但佢對住你會唔會嫌三嫌四？

大家對支蠔油真係好有興趣，我見到支蠔油真人嘅時候就影相俾大家睇吓啦 到時唔好話我賣廣告呀

咁你有冇改過呀？

驚自爆唔答

你覺得自己既未來可以交俾呢個人

好似愛回家個terry

你男朋友唔係on9，係蝦碌咗啲啫

你話佢on9我又唔覺wo，約咗你會遲到，放飛機，妳嬲又唔識氹你，如果比著未追到你嗰時，我相信佢唔會為咗支蠔油放你飛機，唔會想拍拖叫埋阿伯，樓豬母性強大所以睇唔清成件事，我反而覺得你男朋友開始唔在乎你

你男朋友會唔會都係其中一粒兵？

樓主比佢吸引到應該都係好女仔

元朗自設嘅大工場~

單純定弱智

你男朋友真係一個好人
只係唔識拍拖

呢個係咩奇怪gif黎

咁似我以前 不過識咗女朋友兩年，畀佢屌鳩足兩年好好多 我只係無遲到同無帶埋伯伯拍拖咁癡線

弱知都溝到女
公平咩

去到呢個地步果d多數無得救 死火啦樓主

其實無乜問題我自己都鍾意睇小丸子
不過佢因爲蒙面超人延期播映而走去email 日本電視台投訴真係好好笑

男人好鐘意買裸色唇膏比條女

你真係煩 我女朋友好快會黎留言話我嫁啦

係咪衰呢

佢唔撚係on9喎，佢係正豬兜喎

弱智冇得醫
樓主都係早日分手啦
要成世對住個咁既人好辛苦

弱智仔都有女

除咗遲到之外 都幾可愛啊

傻人有傻福啊 你又唔怪得佢On9 再加上又唔系話特別on9喎 有個甘既男朋友傻下傻下幾好呀 好過嗰d成日勁認真嗰啲🙄算啦你都係繼續愛佢啦！要包容呀🤭🤭

真心想知樓主想唔想分手

唔係話黑心，佢咁多藉口真係幫唔落
分手睇下咩情況先（啲香港男仔成日都唔失去唔識珍惜 ）

又搵唔到gay hint

求做兄弟

幫我問佢借返十萬八萬

信耶教？

一聽就知柒頭
早d放過自己搵過個正常人
呢種怪人真係只應該孤獨過世

直頭極品嚟

其實係咪信耶教嫁？

諗都唔諗借錢比人 拍拖帶個阿伯山齊

你都話可愛

團年飯喺你心目中好重要
樓主屋企可能唔係好睇重呢啲嘢呢
而家係條仔臨時放飛機都入樓主數

同屋企人食飯都on9

垃圾幾靚仔都冇用
好快俾個世界玩殘

蠔油嗰個好笑

因為屋企有一支流浮山嘅蠔油，如果唔拎過去，屋企人碟菜就會無味

其實佢暗示緊冇味囉...

樣樣野都要是撚但作個濕鳩理由解釋

分手啦, 你哋唔啱架啦

呢啲情況遲早都要分

走唔到

有病

系你老母
甘你老母

我都係岩岩fg返工好大壓力都係想星期六日輕鬆下

我同女朋友都五年幾，都係我初戀，佢唔係

我都唔識浪漫，所以唔評論呢一點

但尻借錢比人，同埋咁群腳真係唔要得，如果你打算同佢結婚。

佢搵你刷經驗姐
教到佢好哂咪識得搵過個結婚唔要你

利申 現實見太多 唔好教佢太多
等佢下個女朋友執下屎都好

通常傻人有傻福

兩年
分咗手之後啲fd都問我點忍到咁耐

我男友都好有性格咁on9
睇中咗對鞋 難得特價 好想買
諗住試吓先 但職員話無佢碼 要大半碼
然後佢死都唔肯試 話要走
我話加對鞋墊咪得囉 仲舒服
但佢話唔係佢碼 佢唔要

利申：同男友共用ac

好賣家點樣on9?

其實好多野都係樓主男友佢出黎既籍口
或者搞下笑咁
樓主就曲線 想哂命男友傻得黎可愛
現實咁既智商一早拎緊白卡
樓主都唔會同佢一齊

你由頭睇多一次篇野睇下邊個onlun9先

似係智力有問題

我相信你係真係on9

你傻撚左呀 咁都on9？
唔係佢個碼你都叫人買你先on9

好正常
有乜問題

係好on9 但又鬧佢唔落咁囉 唔知好嬲定好笑
但拍拖都仲頂到 一齊生活結婚你就諗下喇

破左佢處未

好懷念當時唔想早起就走堂嘅日子

呢個人做朋友好過做男朋友
你明點做啦

想俾大家睇下條仔有幾弱撚智啫，邊有錯

呢啲人直接block啦

睇完講句真話你知
唔計on9追車仆街果堆問題
而係佢根本對你淡左唔愛你
亦唔再介意有冇兩個人相處嘅時間。

佢遇到你之前點生存

本性難移
教左最多變嗰一陣又好易打回原形
一係接受佢就係on9
一係就唔好勉強啦

ex試過約咗我1230 我1215問佢準備出門口未 佢話啱啱開咗場打LOL
嬲撚到癲

係仲叫朋友take attendance 而家都返到公司啦

多謝你俾咗3分鐘嘅歡樂我
因為真係好好笑
特別係蠔油嗰part
我睇到係office大笑咗
全世界望住我
你男朋友都幾得意呀
可能有時你真係會唔知好嬲定好笑
但請珍惜有個咁pure咁true嘅男仔

基本上你人生唔會有進步，試諗下你為照顧佢付出好多精神，令自己無曬動力去學習/增值自己。

如果你男朋友係一個有智慧有能力，佢會帶到安全感同知識比你，你呢2年一定進步唔少。

無進步的愛情早日放棄，再愛都好，都只係拖累。

朋友還可以，如果做男朋友實在太on9，照顧多一個人咁。

成班child登仔情何以堪

行運茶餐廳阿福

流浮山嘅蠔油個到笑撚到停唔到

好建議樓主換女朋友
除左遲到呢part唔似佢
其他都似到十足

琴日我先一邊食飯一邊比女友屌我on9
屌我份人天真 成日幫人 但佢唔中意

其實我好辛苦，成日否定我
再係咁我真係會分手

病個陣唔會食藥 但生暗瘡個陣會食
係佢眼中寫住''必利痛''就係止痛藥
所以有時會食左關節既止痛藥
覺得所有藥膏都一樣 有次唔記得比蚊咬定乜搽左痔瘡膏

有次隻狗唔食野 帶佢去睇醫生
睇完打電話比我 我問佢點解隻狗唔食野
佢話佢唔記得左問個醫生 唔識睇醫生 點解無問到
結果藥既份量我仲要自己打多次電話去問

機票酒店book位食飯呢d唔識就一定

利：已變ex

好想識你男朋友
利申:gay巴

冇得改架啦，跳船啦

Ex又係咁撚柒on9

例子 1: 聖誕節送左對手襪比我
佢：我係屋企櫃桶摷出黎架，家姐唔要，送比你啊
我：

例子 2:
一齊行商場入左間鋪頭睇野
睇睇下佢自己行開，走左去睇風景

例子 3:
天寒地凍去佢屋企玩焗餅，我早幾個巴士站同佢講就到，以為佢會落樓接我
去到目的地再打比佢，
佢：咦，你到啦？我而家換衫落黎

教仔咁教過佢一次，但發現iq真係冇得改

依個咩心態

政權交替之現實

我嚟嫁
佢食住你咪唔怕你

bb你點解要咁話我

碟菜冇味
救命啊

叫佢試下又唔係叫佢買
得呢間有特價 可能試完 覺得啱呢

弱智但靚仔高大 肯付出
把口又冇連登狗咁衰
自然有

咩叫唔岩碼大左 話明大左試黎做咩
你又無鞋墊比佢試

ex成日出門口都帶溜嘢 , 有把遮放喺佢屋企幾個月 , 次次叫佢帶返畀我都唔記得 .
我同佢講 : 今日你一起身張把遮放喺門口阻住你出門 , 你一陣出口就實記得帶啦
過一陣見面 , 又係無帶到把遮 , 我問點解 , 佢醒起頭先見到把遮阻住佢出門一嘢踢開佢就走咗
嬲到仆街又忍唔住笑

果隻壕油其實深水步有貨
唔洗去到流浮山買嫁
佢第一次買果陣唔識問下人既咩

碟菜無味
跳船啦 唔係盞幫人教仔咋

勁醒勁認真又會怕佢收收埋埋
甚至係特務 溝你結埋婚為左掩人耳目 唔係講笑 好多國家都有案例

咁要痴實佢....
順手厄埋佢身家

傻人有傻福
個老公蠢蠢下多數有個醒目老婆執屎
你見識少姐

有次同男朋友食炸雞拎膠手套 佢同我講人地俾咗兩隻右手手套佢

前後調轉咪左手囉
利申用緊佢ac

分手

有人要駕駛需要 唔怪佢
你唔係搵食 屋企有細路
香港咁細地方買車跟本為左show off 甚至車囡囡

又真係on9左啲既

總有堆女仔母性愛過多
怕第二d 女仔照顧佢唔嚟
跟跟下咁就跟左佢一世

揸車可以係享受

而家拍拖炸 你當係事業定讀書啊
一個願打一個願捱既話仲洗乜咩進步
青頭？

要扭佢耳仔以洩心頭之恨

以前個個ex 都扭我

而家玩三指套 真係冇分別

享受？泊車難 泊車貴
車位難泊 抄牌易 人多車多路又窄
難受變接受 接受變享受？
大王既屎真係好好味啊. jpg

弱智都溝到樓主，樓主都唔方正常樣

理撚得人je
人地鍾意
香港大把依d人

係on9啲者
睇你想唔想同佢一齊成長，你都話佢初戀
係鳩啲架啦
頂唔順一係教一係分，呢個case真係無啱定錯

男人咁ON9 真係頂唔住 唔識做人打男人仲大件事

算把啦 分啦 接受現實

asso仔 聽日大學interview
今晚同我講未準備過份自我介紹嘅稿
態度好輕佻咁講 冇啊冇啊

話佢兩句就發脾氣

你死你事

蠔油真係好牽強，佢唔去佢屋企人唔會去㗎咩? 而且一定要流浮山? 唔係叫妳唔好信你男朋友，不過小心扮豬食老虎

我問佢點解突然一定要去食飯，佢話因為屋企有一支流浮山嘅蠔油，如果唔拎過去，屋企人碟菜就會無味。

呢個好笑

個個叫人分手做咩
人地又無話嬲無話唔鐘意

佩服絲打咁有耐性,
我ex 都類似係咁, 又係A0 黎
打爛野 倒瀉野 整壞野, 行路周圍撞 踩到我, 買野買錯, 搵唔到野, 去旅行帶錯路, 唔識氹女仔, 無乜common sense
久而久之我無耐性對佢, 易嬲, 最後佢覺得我脾氣差,
就分手了

你中意啦 你理解唔到我意思，你當我a0啦

你男朋友似係弱智
你宜家可能覺得冇乜野,但當你諗下你下一代都會遺傳到你男朋友既智力
或者第時你個仔見到自己個老豆咁弱智,你就明智力幾重要

初初實冇所謂,但講到談婚論嫁就要思考好多現實層面上既問題
唔係愛情大哂

佢明白左個下係咪傷心到仆街

即刻話唔撚出 嬲到癲 不知所謂

我男朋友又係太好人同太有禮貌
成日同佢出街條街多人 正常男朋友都會行女朋友後面
點知佢次次都讓啲其他人行先 又唔捉住我 我一拎轉頭變左第條友
仲要隔到勁後先搵到個人頭佢

有時又係出街明明係人地無禮貌撞到佢踩到佢佢又走去同人講對唔住 所以成日俾人恰同搵著數 佢自己又覺得無咩野同算啦咁既心態
成日買勁多hottoys同figure玩具啲紙盒紙袋盒入面啲透明膠袋都唔會掉
Hottoys啲盒唔掉都明 但啲figure玩具放左上櫃都唔掉個盒 搞到愈黎愈多垃圾

借完錢俾人 又係有借無還 叫佢問返人還錢又話唔好意思唔想追人 仲要自己又唔係有錢
成日勁無記性 呢頭講完啲野過一陣就唔記得

借錢個下真係on撚鳩

醒得濟你又會話有距離架啦
公又你贏 字又佢輸

調返轉頭 ，佢如果精脫尾 ，你地就唔會一齊啦樓主
咁樣爆佢上來同某吳若A on9有撚分別

真係唔知你係天才定蠢才..........

人地又唔一定有下一代
計較咁多計算咁多就唔係愛情,係博奕

不過現今香港仲邊有真愛,係我天真姐

十二年前,我試過一早約左EX去食野,掛住打機,
搞到佢係餐廳門口等左半個鐘
全日黑面,點哄都冇用
自己囉泥衰
所以有時見到港女係咁打/鬧/黑面個港男,都唔好話哂個女仔
要清楚來龍去脈以免連登仔咁集體花式炒車

香港地 好人 林善 仁慈 冇用嫁
人地睇住你泥食,欺善怕惡
大部分香港人敢怒不敢言,大部分都係欺善怕惡既小人物
點解我咁講?我做過中層,高層老闆下屬客戶D咀臉望得一清二楚

但係咁既男仔做BF,絲打問心享唔享受?
LI類男仔冇乜心計,唔會諗好多野,即係夠真
某部分中女好鐘意LI類,某程度上係2級搶手貨,睇緊D

有勇氣承認過錯

頭三個都可以話佢係人好
4 5就.......

巴打啲分析唔on9咪得

我都係連登/舊登仔
睇住班大專仔剩係識死頂/潛水
有時都唔知香港既未來會係點
出泥做野好多野都要硬食,認錯好少事,
屈你食死貓都要叫住大王既屎好好味啊

你唔飛佢就係你on9

我地又理得樓主姐
香港夠大把LI D情侶

有問題唔講帶到落棺材同地府D友講好冇?

有冇上連登炒下車咁

講緊兩個人一齊成長，你諗下如果你男朋友係一個專材生，生活有條理／同你男朋友只係一條on9仔，事無大小都要你照顧。

前者假設係吳彥祖，拍拖活動可能文藝活動，談吞都係得體，而佢生活圈子都係有文代水平 ，一年之後，耳濡目染，雙方都係有成長有進步。

後者假設係吳業坤 ，拍拖活動只係行街睇戲食飯，講野就食咩好西，佢身邊都係一班on9朋友。跟佢半年，自己都變埋on9女

其他自己諗啦，sorry for 1999

明哂
我有兩點可以反駁你
1.你知唔知樓主咩質素,DANIEL吳個老婆係邊個?
咁既質素未必會簡樓主.痴埋去比人呃蝦條多

2.咁樓主簡佢之前冇可能冇做資料搜集,ON99衝埋去同佢拍拖?
即係本身都物以類聚,仲有乜好嘈有乜好怨?佢都係上泥發洩下
轉過頭咪同人地恩愛,大把女都係咁啦

你都幾理想主義,敢問閣下現居何職身在何位,年齡多少?
如果係大專仔就收皮啦

大半碼真係好少事
細半碼就買左出哂事

自己去起我底啦 一睇就知我中學雞啦，新會然黎
樓主大專都可以有好多選擇 真愛相愛無問題，但男友係on9一係自己認命，一係男友做改變。

我無叫樓主分手呀，你睇我回覆，由頭到尾都係同樓主講下同一條on9仔一齊會點 （過來人）

個名叫屌你唔好再起我底
你又叫我去起你底

做你男朋友都唔知好嬲定好笑

你有咁既經驗係對於你有效,有冇問過樓主背景/心態想點?
佢未必同你既情況相似,甚至佢享受緊我地都唔知
女人啊,一味對佢好就唔會珍惜,一定要一啖糖/屎先治得住
我夠分享我既經驗,係咪對廣大連登仔有用?
多謝你既分享

呢啲好芝麻綠豆姐
每個人都有幼稚既一面

咁既仔都有女，生得靚仔真係好

咁你點証明佢講既野係真？

上個論壇吹水仲要咩證明
你做人都幾辛苦

拿,說話未必係咁講
"蘋果廣告製作公司"
我有生之年同連登未執都會拎出泥binc

話得on9緊係大部分人唔做得佢做先on9丫嘛
全港咁多人揸車 有幾on9啊
唔通你覺得食飯用筷子好on9 講d得好少人共嗚既例子又要認同你啊

就咁睇你條仔都唔鍾意你

全港計,渣車多定用公共交通工具多?一句收你皮啦
同埋我唔係話ON9啊,睇清楚D,請留意紅字
你可以唔認同我,但駁我都俾番D常識智慧好冇
又一個大專仔?

我a0無經驗，多謝你分享

驗腦

佢係幼稚姐

香港可唔可以立法
大專仔一定要做個簡單測試先可以:
拍拖/做PT/見工/對人對事
個社會湊唔到咁多仔/女

利申:曾經都係大專仔,睇唔過眼

1無咩問題既
2 3 4 5 真係扣晒分

佢唔係on9，佢直頭係垃圾

歡樂滿東華

可能有人想湊仔呢
你都岩既，蔫豬頭都有盲鼻菩蕯

1.喺街識咗個伯伯
佢嘅為人就好似每日都係歡樂滿東華咁樣 ，充滿着愛心。佢返工嘅時候，陪個客人傾計，個客人係個老人家，佢就同個老人家交換電話。咁都唔緊要啦，難得有人咁有愛心，但佢會因爲要同個伯伯食飯，而放我飛機，或者拍拖嘅時候帶埋個伯伯
除左弱智 諗唔到有咩理由

呢d似有病

就咁睇 你男朋友應該活得幾開心
個人冇乜火 識得咩叫享受生活

大愛撚

正常人應該同樓主男朋友溝通唔到

細路仔係咁架喇,你都係貪佢靚仔,比佢屌完咪當贏囉
你第日出黎做野遇到D成熟既男人就自然會飛左依條弱智仔

你係條仔初戀仲想點 佢無過去以經算係咁 你應該慶幸佢唔太識氹你

睇呢個post先知弱智仔咁有market

呢D人, 就算俾你教得好佢, 都係為他人作嫁衣
轉個頭飛9你, 你就幫人調教左個老公啦
咁多缺點, 點解你仲忍到?
蠢同唔小心, 我真係忍唔到

同佢講 唔diu唔化 但佢係好仔 唔好分

庇護工場？

ex 鐘意著闊身牛仔褲，但鋼綫咁嘅身型。有次又見到條牛好鐘意，腰圍闊過自己條腰多過5吋，唔理照買照著，仲要唔用belt。有次出街等巴士個陣，成條牛仔褲甩左淨返條底褲企左係度

唔明點解係香港地 [有女] 都會變左一件令人葡萄既事
香港女仔成日當人上把, 當男仔下把
港女不了

弱智就收返埋啦

唔明點解係香港地 [有女] 都會變左一件令人葡萄既事
香港女仔成日當自己上把, 當男仔下把
港女不了

lm

男人=低等生物
揾到個男人有腦真係好出奇

屌我個ex又係咁
約咗我但又起唔到身，成日話聽唔到鬧鐘響。
我屌試過去到約定地點先發現打唔到比佢，打極唔通。上去佢屋企拍門都唔撚醒，等撚咗幾個鐘。
之後仲on9，配撚咗條鎖鑰比我，次撚次出街都要上佢屋企，但你拍佢個人都唔撚起身，一拍拍幾個鐘 真係裝睡的人叫不醒 真係唔知係咪突登玩9我，醒咗都日落西山出唔到街

飛鳩左佢啦

我淨係知港女好戇鳩姐

輕度弱智都有一皮借比人

唔ON9又點溝到你啊
睇連登先知港女最鍾意仆街/ON9仔
次次受溝完又數人不是
好心識返個正常人啦 又要呻又要受溝

我夠單純又乖有父幹
唔見你溝我

ex話俾surprise我
諗住可能係handmade嘅禮物
點知係盒夾糖

湊仔定拍拖

遲啲就會有個post就係男朋友調返轉話有個on9女朋友

又幾好笑

通常數臭人地 都唔會講下自己有咩問題

第一單嘢好正喎

又唔係既 有條件既當自己上把好正常
最大鑊係一般貨色扮上菜 左嫌右嫌
到自己三張野又係fb 呻吟冇好男人
自己要愛自己果d 先惡頂

以前有個朋友就係咁 冇聯絡好耐
話約食飯我都廢事理/ 推

樓主，你睇下自己可以忍到幾耐
佢愛你在乎你
唔會約左左都放你飛機
唔會由你一個人等
唔會唔珍惜同你相處ge時間
濫好人都要有個譜
佢做咩之前都無諗過你感受
唔係放你第一位
你要諗下將來都係咁，你得唔得
條路自己揀仆街唔好喊
佢仲要share唔到你ge壓力
係你人生中完全無幫助

我想知支蠔油咩牌子呀，你男朋友我冇興趣囉

on9
非黑即白咩？

有個咁既男友都唔心足..

拎蠔油個個我覺得好正常
佢唔拎隨時俾呀媽鬧死

身邊有朋友正正常常A0冇拖拍，點解樓主個男朋友可以有拖拍

咁又唔係絕對既 但的確有呢種情況

相對 咁多連登仔話自己條女係港女係雞 通常自己都有返咁上下下賤先會同d垃圾女人一齊

曾經識過一個人個女朋友話想草下錢 佢去銀行借錢放係銀行到

咪就係 根本就雙向
對方咁戇鳩都溝通到
仲要被溝到 根本就同一類人

同我男朋友差唔多 深表同情

物質既野就算啦
有時失望係心態上個種

你既地位可能仲低過伯伯

你肯定你地拍緊拖？

裙腳仔都無咁撚癲

蠔油果度笑撚到我傻

可能阿伯無仔女 第時比晒身家佢都唔定

自問幾識睇人眉頭眼額
但當年中5第一次拍拖自己都真係好on9
啱啱拍拖冇幾耐
暑假grad din 戴住女朋友送嘅錶
俾第2啲女仔撟手影相up上fb(嗰陣好興)
仲要同女朋友講自己戴咗隻錶
嗰陣以為個個男女都係咁影 冇乜問題
結果因為哩件事足足嘈咗半年以上
得閒就俾人拎出嚟鞭屍
至此為咗條女斷晒全部女同學聯絡

間唔中諗番自己真係幾on9
只可以話男人有時真係會咁on9
但唔係弱智嘅人應該識睇到問題
從而反思

但你條仔

上上下lecture 笑左出黎
「我問佢點解突然一定要去食飯，佢話因為屋企有一支流浮山嘅蠔油，如果唔拎過去，屋企人碟菜就會無味。」

我會改架啦

好多野真係拍左拖先知
我ex都係個腦小咁樣野咁
有次要見佢d親戚著靚d著左高爭鞋（平時著波鞋多）
行行下唔小心扭一扭差d仆街
當時ex拖住我，但我由扭到差d仆親到企返好冇事，成個過程都3-4秒
但完全feel唔到佢有打算拉實我
正常你拖住個個人有動靜，就算你反應唔切咩事都會下意識比力拉一拉架嘛
但佢完全冇
我嬲到即刻甩左手
之後要落樓梯，佢就想拖返我
我話「唔拖呀，拖左你都唔捉實我，我自己捉住扶手好過 」

on9當有趣

一時on9一時都正常
On9嘅例子有呢個
半夜其實大家都訓緊教
點知原來佢無訓
係咁叫醒我
我問 做咩事呀好眼訓呀🤔😴
佢開始喊 係咁喊
我攬住佢問做咩呀 我喺度
佢 我好凍呀（個時夏天開緊冷氣）
我：哦咁你com被仔咪得囉 之後幫佢com被
點知佢繼續喊哂口bilibala咁一路喊一路講：
你com哂啲被啦 嗚嗚嗚
我凍死你都唔會理我架喇 嗚
呀 嗚嗚嗚 呀嗚 我凍死 嗚 你都唔會理我架喇 呀嗚
有無人想像到一個廿幾歲嘅男仔
半夜坐喺張床因爲女朋友訓先而喊到成個3歲仔咁嘅畫面
係真係成面眼淚同鼻水

真心定假膠啊
用玻璃心都形容唔到

真心架手已分

咁都要呷醋
飛撚左佢啦一早